[傻邦柒夠未]祖雲達斯球迷區(28)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

16th Sept - 🇮🇹 Juventus v Sassuolo🏡

20th Sept - 🇪🇺 Valencia v Juventus ✈
️
1st Oct - 🇮🇹 Juventus v Napoli🏡

3rd Oct - 🇪🇺 Juventus v Young Boys 🏡

7th Oct - 🇮🇹 Udinese v Juventus ✈

21st Oct - 🇮🇹 Juventus v Genoa🏡

24th Oct - 🇪🇺 Manchester United v Juventus ✈
️
4th Nov - 🇮🇹 Juventus vs Cagliari🏡

8th Nov - 🇪🇺 Juventus v Manchester United 🏡

12th Nov - 🇮🇹 AC Milan v Juventus✈
️
25th Nov - 🇮🇹 Juventus v SPAL🏡

28th Nov - 🇪🇺 Juventus v Valencia 🏡

8th Dec - 🇮🇹 Juventus v Inter🏡

13th Dec - 🇪🇺 Young Boys v Juventus✈

️

終於有人開